今日企最前 最攰既義士 辛苦了

唔好心急講割唔割席 宣言代不代表我住
對住今日企咗全日最前
前有犬 後有和理非 中有泛民
我知道你地今日心力交瘁
真係好火 會好攰 好痛 好熱 好想放棄
多謝你地無放棄到
辛苦了
香港喺今日做到既所有野 都係靠你地全心全意既付出
多謝你地 辛苦喇

唔好咁快否定 講其他咩代唔代表我住喇
香港人要學識既係感恩
感恩有你地呢班義士做咗我地唔敢做既事
仲要面對咁多阻撓
真係辛苦了
無你地 我地全部都無今日

得閒唔該幫手推一下 推到義士起身
【廣傳】所有出現過喺現場嘅義士，見到呢個post 即刻更改Facebook私隱設定，尤其係相！！！